未訓既咪入黎傾下計囉（2）

屌傾傾下爆左

唔想食藥呀

留完個花生米就爆咗

咁快手既

我都唔想

有冇試下其他方法入睡

我唔識點安慰你好
因為我自己都未訓

mon住你

笑死

做靚仔係咩感覺其實

下下攞岀嚟見人咩

試過擺低手機出街打波跑步都冇乜用

咁多謝
送你無限次深夜秒回權利

跑步會愈跑愈精神

可能佢拎出黎fing

exex178，佢話其實無分別，大把又高又瘦嘅毒撚
個人覺得比例啱，識著適合自己嘅衫比較重要

陪你傾計啦

真

好傷心呀 有時係街都會想喊 但又唔想比人知

好呀

冇咩感覺，係出街見到有人望可以暗爽下
溝女都係講膽量同埋口才啫

本人毒撚一名.. 真係唔識揀衫搭配

咪係
都要外在觀感好睇先㗎

屌你

點解呀無糖巴打

做咩事呀巴打

我都想短5cm 下面長5cm

唔好嚇人啦

入廁所
企角落頭

變態佬

我有時出街都會比人望..
望我點解咁柒

巴打好完美

老實講GU UNIQLO呢啲就最易入手

人同人係咪真係唔好比較
點解我會27歲都仲係A0
點解有d 人好似唔洗出力咁就有女鐘意....

有冇下體整容手術

屌好sad

我都係呢幾間買. 之前仲突登上網睇咩色配咩色好

屌 有咩好比呀 唔好咁啦
人比人真係比死人架
你身邊無咩女仔朋友咩？

Gu真係無得輸

係，比嚟無意思
嘗試下發掘下自己嘅興趣同長處

未必係咁呢

GU好似平啲 U記無做sale個陣好貴
死窮撚買唔起

係咪圈子問題

最驚有時覺得自己搭得好但係女仔角度覺得你好柒

我都係A0呀

U記童裝更無得輸

不過冇U記咁方便，仲有一間係隔離

我既興趣同長處女仔應該冇興趣知
近呢年已經培養多左樣興趣 就係煮野食...

你個名

係度識朋友啦！

煮野食ok喎 識煮咩先

普通一件運動上衫加條utility jogger都幾好睇

我覺得u記公仔著啲衫都ok喎即係tee加恤衫

係呀係呀 依位巴打9 fingfing架
簡岩出聲

我都唔知 可能係掛
我已經多左上網識人
但都係差唔多
好攰呀 好辛苦呀

我都明白冇朋友既感受 有時想搵人傾下計但打開手機一個朋友都冇.
但真係唔好做傻事呀巴打. 想同人傾計就上黎啦. 我地會陪你嫁

你就9 fing fing

有就fat fat

長期攞岀嚟fing架

為識而識仲辛苦

岩唔好咁易就重刷先
中間仲有好多野做既！
上黎傾下計 當識朋友

我有d朋友買衫就係買一套公仔著既配搭
佢話懶得揀

我好斯文 收埋左 唔似你

上網識人應該好攰要成日諗野吹

仲係20咋 大把世界

我都收得好埋

我覺得上網識人最好自然啲咁傾

好快dead air

甜品有整過 eg. Cheese cake , tiramisu, brownie
焗雞翼 焗曲奇餅有整過
蒸魚蒸雞有整過
之前仲跟YouTube 試整美人鍋個湯底

埋？邊到埋呀？睇過

嗰啲款幾好呀
買多幾隻色襯下
男仔簡簡單單就最靚

始終唔係同一個圈子

但我唔想咁就一世呀

我係咪呢度最細個我18
以前好驚比人知係00後
但我想講我00後到好似啲90後咁
我同你地可以有好多共同話題

有我

以上講過既都整黎試試先
多謝巴打

仲有我地，秒回你呀！

叫姐姐

係 講兩句就冇

唔好再講，好肚餓

屌見到啲字開始餓

就算配搭令到個人有六十分
個樣都會幫你扣到得返負分

仲有我！！！

都話咗你變態㗎啦

呢兩個月之後覺得00後好勇

收皮 依到我最正常

諗緊一陣食咩早餐

口岩傾既點會在意年齡

都係，愈後生反而愈勇敢

想食大家樂個滑蛋好正

唔好咁sad啦巴打剪個頭修下眉養好啲皮膚會加到80分

有時見到有人讚其實都開心
有個fd 知我好想出pool
係個圈子入面大力咁推薦我 講我點好點好
最終咪又係咁

阿活正啲

食kfc

贊成贊成 出面有個post係乖孫同婆婆
唔知你地有無睇過

皮膚好緊要！髮型都係，搵個啱自己啲髮型

樓下得大快活 m記 茶餐廳勁晏開

好攰呀
人工唔算差 但冇女朋友 有咩用

雖然咁講好廢，但係感情真係要順其自然

其實我主要係擴闊唔到自己既社交圈子
下年大學final year 但係一個朋友都未識到..

阿活要行遠啲外賣比我ok!?

冇kfc呀呀呀

繼續順其自然 我驚咁就一世

係咩男仔識整野食都無人理

屌，真心唔好著細格格仔恤衫，柒到仆街

巴打大學讀咩 我好想讀pure biology,但睇post啲人話出路好差

M記早餐都唔錯其實 不過好耐無食了
屌 其實約左人諗乜鬼食早餐

我之前係留陰，依家係allback
但係有人話留陰好.有人話allback好.
都唔知點揀. 利申冇圖

我都要行好遠

又平又抵玩

Final year好撚忙識到frd都未必有時間keep
大學有無join soc玩camp呀

緣份未到姐!!

重你老未刷！
我做你朋友

加好多分 我條女聽到我煮飯佢開心都傻

妒忌呀?

有無圖睇下

暗瘡印搞唔掂

生得矮再加童顏應該是原罪

我讀tourism 前境一片灰暗

你扮咩

自己照鏡同睇返自己啲相會知，邊個先最襯自己

agger 我覺得純色t其實都好睇

我都係始終呢排成日會燥底加上又擔心 負能量好多

首先.....

我係夾硬焗自己一日食三餐

做少少野都咁多嗲

記得岀去唔好買旗

咩都識啲其實幾加分，比人感覺你幾全能

要過河

我真係A0! 次次可以拍都覺得未係最適合自己

利申左先. 我係一個後門狗
之前兩年asso想入返u冇玩ocamp
真係入到u既時候又冇玩到
真係好後悔 人生係咪點都要玩一次ocamp?

認同。。。。。

Bf每次係gu執成千蚊衫

首先你要識煮！

正餐食足好啲既
雖然我多數一日兩餐

咪就係囉

知道大佬

哥哥

首先 我要試下好唔好味

絲起碼可以化妝

有冇側分allback示意圖

男仔髮型真係好撚緊要

呢排熱到癲，今日36-37度

我落樓下咋

屌 無人信我

唔好話藥 我連飯都唔想食

照照下鏡會想打爆塊鏡 點解咁撚柒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

可以因爲某d 人既一句說話 或者一d 負負既行為 說搞到自己好唔開心

都係既 不過始終都想皮膚好啲

真係！ 自己幾buy電髮 一來易打理

唔係我好撚後悔玩過ocamp
曬錢曬時間

你似巴打

咁熱我暫時唔會著恤衫. 粒件tee就算

唔得咁 要食飯
唔餓都食少少
唔食飯就拖你出去打

我都係
屌近排妝都懶得化

屌⋯⋯
好啦 我係巴打就巴打啦

有啲野係磨合返來

花師奶嗰種？

焗到傻岀去5分鐘想返屋企

純色tee無得輸

乖啦唔好愁！！！
樓上有年輕絲打！！！！

頂，係自然攣個種

露你條j出黎見我

一半半ok？

好多印?少少應該唔太影響

我有食食少咗啲咁解

ok邊到見

收到曬

我天生頭髮好直

你話咩就咩啦！

叫春都唔知可以同邊個叫

講起啲印，絕大部分都係自己忍唔到手 搞成咁

一岀去乜柒都溶曬

又唔係成塊面都係既
少少都覺得顯眼

加個細logo仔都ok

洗唔洗氹你食飯

我天生頭髮好黑 好多 好硬

屌諗起就想嘔

上黎慢慢叫

so gay

依句真 一手多就仆街

我額頭有印 不過唔太覺眼

傾到好肚餓，好期待沙田開shake shack

屌你你講先我都未厭棄你！！！！！

會女朋友吊起來打
不過佢唔知我有病 我又廢事佢擔心

但係真係好爽

試過一次多手搞到個印留咗2個月 好大個

沙田柚？

巴打好似係一個有故事既人喎

冇錯

有消息會開?

唔食飯 食得少都抵打
你無同佢講？？？

屌 依排忍左手 廢時搞佢

係呀，罷食M記不是夢

冇諗過得到個咁既回應

所以素顏就算
啲陰好快就塌

無純粹覺得無聊到嘔
俾返400蚊我

Champion同Dickies

咪撚刺激我條痴根haaaa

絲打平陰？

我都好多頭髮

屌好正
但又要同啲蝗鬥排隊

無連屋企人都係唔小心見到我follow up封信至知

點解無聊呀 唔係去識fd子嫁咩.
佢地冇塑造到一個大家庭既感覺咩

其實無乜野好玩
不過有班朋友真係到依家都算fd係真

Champion

平定齊有無分別
齊陰囉

小圈子就有
不過識到一個 frd到grad咗

85個日正到，成個新城市一個蝗都見唔到 好鬼感動

但係你打算暪佢幾耐
如果比佢無意發現可能會嬲

成日見到呢啲衫就想買哂全部色

全場黑衫不過都無店開

除左咁樣仲有咩方法識fd子

吹頭，向上從髮根位向上吹一吹，再唔係用夾下啲陰

咁唔洗去都得了 我實比人杯

連儂廣場

上堂做project 你嗰科係咪大科好多人?

上堂撩人傾計⋯⋯？
不過咁樣好似好奇怪

我都唔知拖得一日得一日

不過我見過有件Champion 個logo雞那咁大隻係件衫上面就覺得好核突

如果佢知道左都唔好受架
你諗下先囉 佢都有權知架嘛

Ocamp真係唔洗去
放心你無洩

見過，好柒

做Project入人地組佢地好似已經識左好耐 埋唔到堆

我明 不過

無追po
咩病?好嚴重?

點可能唔夾就出街

抑鬱

其實都係 所以我都唔多frd

我曾經比過一個女仔撩 佢仲叫我加佢ig 仲要佢都幾正tim.
但係得一次

好柒
留比班mk妹著

多謝bro bro 又解開我一個心結

exex同ex都唔知我有情緒病

咁你都唔係好差姐屌你

俾女朋友知道 等佢陪你多啲會唔會有好轉

比我需要好大勇氣先敢著

咪係，條友又扮

無人愛我
組媽都杯埋我

所以冇乜人傾到繼續收埋收埋

不過出汗真係好煩，有陰嘅特別煩

岩呀屌 個樣一定ok先會有女撩囉

毒撚最明毒撚

巴打因咩事有抑鬱
定係積埋積埋

得閒上黎傾啦 唔好收埋收埋變左做習慣

屌俾佢fake咗

我覺得唔講好似好過講

扮曬蟹

好虛偽呀！！！

冇開冷氣？

我之前熟到既大多數都係女仔朋友.
去到新環境就會好驚比人覺得係狗公

埋到女仔堆都無女?

試下扮gay

點知人地有仔

會有種連累佢既感覺

就係咁樣你會更加嚴重㗎！

我屌

積落最近來個大爆發

我覺得佢都幾勇敢
不過始終女仔做好似冇咁核突

好憎呢啲人，我有個frd幾大隻比個gay嘅渣波（真gay個隻

毒撚圍爐區

係，好難會拒絕女仔

已經慣咗

我都好撚憎佢
所以個陣唔撚比好面色佢睇
男人老狗成日做埋啲小動作

真
夏天好煩

好慘，不敢想像，快啲全裸啦

邊有毒撚比人撩

問題一、Final year係咪都去得? 大過組爸媽會唔會好奇怪
問題二、推介學科個個ocamp定係其他soc(drama / dance so)既ocamp?
求解答

這個惡習要改改
你咁樣我派軍日日轟炸你個連登

最on9嘅係，啲女又偏偏好鍾意同呢啲人咁close

真心毒撚

hmm，咁諗可能有啲極端
怕佢哋知我有病所以咩都忍我就我，會更辛苦

點會呀
如果係我我會想知囉

呢層又有段故事

第一次上水就比人炸

會唔會扮扮下變左真gay

願聞其詳

你呃毒撚

！！！！！屌屌屌屌屌
全中 不過多數班女都係臭八
不過我都係毒撚無出聲做過啲咩

係到時返唔到轉頭

肯乖乖地聽我話未

每個人仲會識一兩個呢啲人

唔會再信

驚佢係咁就我

我中學成日渣我朋友個波..點知畢左業佢變左真gay

利申 當時狗衝比左

諗返起都激撚死
人生總要遇過幾條人渣

我都唔算肥，但係好怕熱
早兩日練波，35度曬足兩個鐘有死嘅感覺

咪屈

聽

你同陌生人敢講但唔敢對女朋友講

哦！你死喇，分分鐘到時佢搵返你

可能鍾意咗你

最後點，有冇進展

好乖 咁你記得得閒就上黎搵我地傾計
定時報到

同女朋友拍左五年拖 因為我屋企出左小小事(經濟) 今年和平分手左
因為自己屋企咁樣 唔想累人 唔會再輕易開始戀情

我反而覺得舒服啲 個陣未睇醫生既時候搵咗個心理輔導員傾

經過今晚，我都會晚晚上嚟吹下水

結婚結婚

邊有

我發現你地有啲人原來細過我

如無意外又係兩三點見

屎忽會唔會好痛

人地有仔 唔破壞人

咁等你架啦喎 橫掂無咁早訓

問下樓主

試完話我知

this is...

吓！咁佢做咩抄你牌牌

me too

我覆人20大把世界 其實我都係大1年

咩意思呀死八婆

心照啦

無問題

好驚會比到好多壓力佢

唉，時間真係愈嚟愈快

呢層我又明喎 女仔點都會諗未來嫁啦
21歲花漾年華 我都唔想拖住佢

瘦真好

我見佢地00後好young
我都係大少少姐 大一年

屌你 唔知你講咩喎 欺凌我？

係驚自己變本加厲

隻揪

太瘦都唔好，健康就最好

ya很好很好 連登有愛

唔想大

佢話問功課...
唉 原來都至係功具人

再噪攞雷射槍射你

一齊變老野

賤女人！
講笑⋯⋯

弟弟無資格講

你咁樣係唔會令到我驚架

9做比佢抄，等佢勁低分

真
我勁驚會咁

我cat girl

保持心境後生
唔想認老

毒撚既命運

Cat girl好野黎

因為我試過

冇得唔認

打死都唔認呀屌⋯⋯
Forever18

本身細個已經有肉地，定係因為某些事暴食

做占，一日10下push up好喇，驚你太大隻

我出去發夢見到啲dse小朋友即刻認

唉，有啲睡意瞓先，聽晚再傾

其實唔係cat girl

早抖啦巴打

駁唔到
我無企前 但身邊全部都偏細個

蛋白質 雞胸！不過我未試過 因為太dry

分啲肉比你

呃我

早抖呀

nitenite

Gd nite!

又欺騙大家既感情 還我cat girl

好難先可以咁撚肥

我企前後都有細過我既

食得好偏

唔出奇啊

好撚勇 其實我好廢 我唔敢企咁前
比人拉比人打我預撚左架啦⋯⋯
但係最驚係連累到其他巴打

企前面仲要得個普通口罩！

早抖各位，講返聲先

拜拜你條尾

小心呀巴打 出去記得報個平安

我都係齊裝先敢行咁前仲要諗點運身上啲裝返屋企

早抖

會架啦不過最近都同屋企人出 唔會走太前
仲要返工個邊唔係成日請到假

我都係個通識啊蛇教曉我

巴打返咩工

我老細知我出去 表示大力支持

天光啦 仆街老豆都仲未返

係呀啲油一乾就甩

好羨慕老闆未去到反對 仲會叫我小心
不過feel到佢唔想我成日出去

當時搵part time咩途徑搵 friend介紹?

有無搵過佢

我之前都係黑色口罩企前面

晚安！

屌那星 搞到勁柒
好想死呀！！！！！！！！！
成六十幾一個架

搵唔到 wtapps一個tick 應該去左澳門

我上網搵架炸 勞工處part time

咁都要有人返工既

唉 依啲真係唔知點搞

勞工處竟然有 即刻上去睇睇先

咪呀你 比我見到拖你返後面

噴多浸上去我都係咁

不過都要慢慢搵我個陣睇左10幾頁

有時真係灰到爆
自己有事唔係最慘. 最慘係見住身邊既親人都有事

21

之前廢事買嘛
宜家有豬嘴了

我個通識啊蛇唔係好跟書教

細路唔勇真係會少好多人勇

屌 到時再試
柒既野總係發生係我身上

所以佢都驚你出事要自己落場

親人最重要 灰到仆街都正常
點都好啦 做你後援支持你！！！

咁就抵讚

Thanks 巴打 依家等佢返屋企真係好煎熬

上唔到色架

屌佢啦

老細擔心員工只有一個原因

一路填 啲碎碎一路跌⋯⋯
我個樣：

奴隸獸is me :(

我想像到

其實我都係香港人最緊要係返工

唔準笑
仲要明明之前見過有巴打開post話噴頭盔
人地噴到勁靚...

因為我個個係白色 一入黑就好易比人aim

其實我都手停口停個啲黎
屋企無再比錢靠自己
依排出多左街又要用錢

我有朋友食到係咁屙

我屙咗好耐
屙呢啲好平常，無出血就算

我噴到佢頂到晚就算

我個個本身都係白色....

我都算係 不過裝有老細份人工包埋

我又冇乜事

冇錯所以先噴

好幸福呀屌
羨慕妒忌恨

可能我食得太應
又成日滅蛋

各位巴打真係好勇 自問小弟真係好慚愧 一次煙都冇食過
有出去示過威 但警察都冇放到

買gear買到窮

所以佢唔係腦細

成日身處仙境咁

咁咪好！！！值得開心
好少老細咁好心

冇話勇唔勇我都淆底

仲問我夠唔夠錢洗

班狗亂拉人真係好狗

我612已經係咁食個陣邊到有裝

咁好人既
巴打你返咩工

衝衝子表示驚實驚㗎，坐監㗎喎

失哂性啦

食都算
舉哂橙旗，班人仲慢慢退，有無諗過我哋前面嘅感受，唔想中彈住

醫護行業 公私營唔講風聲太緊

係咪都48

明白明白
好好珍惜呀香港有愛 我愛香港

我就係乜都冇硬食個個

醫護 respect

都唔知點同媽咪交代

唉佢地散得太快出速犬仲死得快

係咁督數架嘛

屌真係 唔識講
不過黎緊好好保護自己就得啦！

唔好咁

邊有電話打

我都要訓啦大家
希望我醒到啦屌

來緊齊裝滅下煙做下急救

早抖啦

嗰陣 唉有一半為咗打卡

所以有事嘅我就仆街了

雞扒定魚柳好！

有記者會好少少 可以大叫

巴打有冇做first aid

一時時 因為好多專業過我

雞扒

小妹瞓先
goodnight

巴打我真心覺得做醫護好撚型.
特別呢排出入多左醫院 都見到好多後生仔女做醫護

型乜鬼忙到冇停手

仲要驚比人清算先慘

真 係咁要人交人

佢地訓曬了 聽日再傾啦巴打

大家瞓咗未

仲追緊live

我都係
好擔心

睇到好撚唔開心

我決定唔睇唔係更加瞓唔著

未

好撚灰依家

唉，頭先刷牙 無啦啦發覺多咗隻智慧齒

特登拉街坊想嚇到人唔敢出，仆街到

我都瞓唔著

hi小朋友

有無準時三餐食飯

冇食晏

⋯⋯作死

已練成一日1.5餐

怎麼了

食完早餐之後成個晏晝勁想嘔

可以更少

小朋友唔開心，明明咁後生咁快生智慧齒

個早餐有毒

同居未婚夫出去唱k仲未返屋企，一個人驚鬼訓唔著
又驚聽日上街無精神

又有啲唔開心 就來結婚佢仲係咁貪玩

依家香港又咁 好驚支爆都係無民主

快活毒害我

好似睇過你之前開既post
依個時間仲未返應該係唱通k啦？
唉香港病了 將來既野真係無人知
我都唔敢諗

上天懲罰你成日唔好好食飯
今晚靜左好多～～～

唉 佢明知我一個人訓唔著
咁都唔早啲返來陪我 即係玩重要過我啦
其實咁諗好自私 好港女 好9
但又真係訓唔到

唉 本身好想做媽媽 依家覺得無資格生 心都碎了
真係好想生小朋友

咁應該比我食多啲

無計既 唯有再溝通下
你試下嗲佢囉下次！！！
依家咁既時勢好多人都唔敢生小朋友

⋯⋯又好似係
蠢左⋯⋯

唉 人點都要social 娛樂既 我無理由限制佢
不過下次佢早啲講話通頂我咪返娘家囉
唉
（自我洗腦中）

真係好唔開心，我由中學到依家都係想生
但生真係好自私
除非今次贏到啦

見到你個名真係想喊

全部post係咪得返我未訓
好肚餓

仲有我

做乜唔訓

兩個人點都要互相遷就下既⋯⋯
唉唔好唔開心啦
唯有出力啦自己香港自己救

肥婆學跳舞

因為瞓唔著

好⼀⼁⼀⼁⼀

正

係咪成日都係咁

聽日要返早呀屌⋯⋯

慘我聽日off

諗緊飲奶好定飲水算

斬死你個仆街

飲水
飲奶會柯

我擋

好

出黎隻揪

我贏硬

蝦細路⋯⋯

點先叫成日

我一得閒就去 略盡棉力

咩蝦細路 我好似仲細過你

已經成日胃痛

好似好痛咁，我無生過

一個禮拜兩三日？

真！

有刀架 記住保護好自己
然後打到佢縮返入老母個閪

得香港人先咁講究

食甩胃藥會舒服啲

咁佢好少
可能係我太依賴
又無乜自信心

Grammar

食咗

打到佢地無人再出來獻世

我覺得和理非真係唔駛太操勞 做好宣傳已經夠

仲有口音

我好怕蕭縮縮
做咩啫佢

撐落去呀 我地一齊捱

大雨幫下手擔遮

鬼係我20

成班on99

我覺得日常咁用要追求字正腔圓係有少少over不過佢的士陳條片幾正

呀，屌佢老未，好撚攰

睇片真係廢到仆街⋯⋯
勁撚好笑 打幾下就走夾唔抖

你唔係22咩

記錯人啦

今日落咗樓下

佢等登chok個口音
超出了咬音準確既範圍
不了

冇計 屌那媽頂硬上

好撚on9，衝過對面之後班友即走

屌 唱返首謝金燕先
叫我姐姐

樓下有咩搞

明明係你

全新既一晚, 再次失眠

我覺得順口就ok嗰啲來

我唔識喎

佢好似大我一年

勇武sir

你好

大圍到新城市

榮譽警棍？
不了

其實大家明咪得～

新城市做d乜 係咪連儂牆?

辛苦哂

試下擺低少少 可能就有唔同諗法

鴻溝

啱

請我好好放低

和平坐地下 大圍就慘烈啲

大西北最近集會都覺得好遠
真係要靠念力

19 20 21

我指靠念力堅持

十分鐘就十幾粒

依家次次都tg放題 bad dog

但佢好似無限存貨咁

最低消費

散緊過期個啲？

Tg放題 夾幾隻返狗屋
係佢地每天娛樂咁

香港一日遊 走訪各地品煙

今次缺席了
偶爾要休息下

鳩夾個下最仆街

今次鏗鏘集話未過？ 通常五年先過期？
不過廠商無直接回答過

上次銅鑼灣信和都係，狂放

我心諗做乜鳩

休息多啲 堅持信念就得

我識喎

祝你2字個陣香港光復成功

都係絲打醒目

就算無過期都肯定有加料

我覺得現實上係有可能

混咗入去都冇人知

今日再戰

多人既話百幾二百粒冇得走

除咗支那

你肯定大過我

時代革命！！！！

仲有一年時間

成條街空哂都射

嗰日信和唔太多人

屌 我音樂範疇廣姐
又唔信我係小妹 又唔信我20歲

我都識好多歌
比人話我扮細個呃人

睇片有人拎槌反擊 我個下同老母隔著部電話大叫打撚碎佢膝頭啦

我冇唔信你係小妹

不過我唔信你20

好暴力呀
無打到佢哋一仆一碌算仁慈

派出catgirl迎戰！！

仆街咁我寧願你唔信我係小妹
Forever20招fd子

打擊黑社會

係咁重嘅我真係唔敢上前
跑唔到就。。。。。。。

返唔到轉頭

諗返起係612送走個幾個dse學生 希望佢地平安入大學

唔好嬲

我個樣似咁小氣？
屌岩岩先食第一餐

唔似 不過係
我第一餐都未食

⋯⋯網上欺凌
大蝦細
你我友誼就此斷絕

快啲食野啦8婆

友誼既小船沉沒了
而家去刷牙

強烈譴責你恰9我
依家先擦牙憑咩訓得多過我！！！！

暫緩對你既恰9行為
憑我係你起身返工既時候我先瞓得著

咁我準備定壽終正寢。。。
咁有咩搞成晚流流長

挑戰小遊戲
用laser gunnnnnn燒得著張紙有600蚊

咁班阿蛇仲唔賺到笑 仲有OT錢

阿蛇認證過既先燒得著
fat fat啦

可以去叫隻靚雞了

好眼訓⋯⋯

起個雙飛都得
我巧精神

出血了
。。。唔想知呀
有無睇live

精神梗係有

你收皮
啲人話少左人出
但係我覺得分左咁多條線玩
人都唔算少架啦

日日返工精神好
今日三四線作戰都叫少人

仲未收呀⋯⋯
咪臭係 明明多人

返工有咩做

無野做架有客問野就答下咁

可以偷懶既工就係好工

成日偷懶上連登上fb

返工偷懶派

嬲撚到癲

痴撚線⋯⋯我真係嬲到手震
人命黎架 活生生一條命黎
我知道班黑警無人性
但我真係睇到好撚心痛

一日仆街過一日

話時話成個po得返我地兩個咁

大家平安嗎
可能佢地未得閒睇電話
你地快啲上水報個平安啦

呢2個月都嬲到訓唔到

見盡黑暗

在

冇事就好

驚緊

比著我都驚

無事報平安

無事就好

嬲撚都癲而家係咪都拉 記得小心呀

其實呢，我唔係好怕比人拉

只係比人拉既過程好撚傷

真打撚完仲要坐個48

仲要比人屈鳩你藏有攻擊性武器

唉，已經30個鐘無訓
仲未想訓住，仲想頂多陣做野

又係你，又唔訓，傷身呀

生於亂世，有種責任

好辛苦好辛苦好辛苦

講出黎分擔下？

每日接收咁多資訊好攰
嬲到無力再嬲
開始覺得好似點努力都唔會夠個政府無恥
覺得自己好垃圾好垃圾

搵啱適合自己嘅色系
一開始首先著得簡潔、整齊先啦。
再黎咪自己發掘自己style，
學下人點襯。

啊！我有D文宣內容好想依家做埋佢
但係好眼訓，又唔想無左個時機

加油吖！支持你

好突然覆左我前幾日既reply

我依家既配搭都係簡簡單單

發夢發到融入唔返本來嘅社交圈子
身邊好多朋友都不問世事 即係自私撚
雖然話發夢嘅時候大把手足陪我行
但係去返現實世界我就變到一無所有
好孤獨 好想喊
利申 抑鬱毒撚

嗨大家

唔好咁諗啦巴打

其實真心好想企嚟幫手 無奈地屋企唔俾 但其實都有關心成件事發展 其實係咪真係要企出嚟先至叫有資格評論？

每次發完夢都好撚空虛
我寧願中槍嘅係自己
可能咁會舒服啲

如果已經衣著簡單
不如考慮做gym操fit d
著純色衫有好嘅body shape已經加曬分。

如果唔得，就好似上面絲打講
去Gu走轉，佢地都襯得唔錯。

或者係IG學其他你欣賞嘅男仔著衫style
再演變自己嘅style。
你睇多左，有input自然有output

我唔明白點解有人中槍流血嘅時候，有人仲覺得和平集會光復到香港

你可以選擇做文宣，
或者課金可靠嘅機構。
幫手fact check 都幫到好多

咁又唔係 出唔到黎其實你仲有好多野可以做既

好有同感

佢地係因為你立場、處理手法唔同所以frd唔返定點？

係因為活係平衡世界，佢地嘅生活可能仲係飲飲食食，我地嘅生活係槍林彈雨

咩都唔想諗
但係晚晚失眠 個腦不停浮現啲畫面

多謝你既意見呀巴打
我都覺得最好既方法就係去睇多d人地點搭

但係我自己其實比較少社交 暫時衣著都未算困擾到我
但開學就會執執個Look佢

中

如果生活係一個只有手兄嘅地方你話幾好呢

足

班fd係和理非嚟，唔會出去

溝死女

我同一個close fd都係咁，同佢好夾又幾年朋友。我會同佢講自己立場同睇法。佢就算無反應，我都會尊重。呢個係佢自己自由意志。無人可以逼到佢。

我有我抗爭，係我自己選擇，可以叫得醒嘅人我會叫。但唔值得為政見破壞呢段關係。你繼續係佢身邊，先可以潛移默化佢。如果唔得，起碼你都努力嘗試過，就已經無悔

瞓啦頂你

加油！！！！！屌撚柒住

斯文型

樓豬

絲打miss u

初來報到
點先知一個人對你有冇意思

想同你靠近

有諗過買物資送過去 不過一個學生啲錢真係唔多 但真係好想幫到多啲人

我都missu
果然大家夜晚先出嚟

身體接觸

做下和理非
錢嘅嘢留比大人

咁出面
因為我同對方都係A0, 可能大家都sense 唔到對方有冇feel (當然可能係我一廂情願)
搞到我唔知應唔應該有進一步行動

盡量睇下自己有咩做到 屋企真係好煩

少社交點溝死女

有個女仔對自己忽冷忽熱
又隔勁耐先覆我message
自己又一直期待緊佢搵我
係咪奶左野

樓主又係我

言語上？曖昧緊？

做下文宣啦
或者印下嘢痴下牆

小妹溝u

準備溝死女

做鍵戰、文宣，大把野可以做

高招
咁就成功令你中咗伏而對方可能對你無嘢

大家都係夜鬼

Hello巴打
上個po爆左
以為你唔會再留言添

我呢排搞緊其他野好忙
尋晚先訓到先好

加油！

小妹係咪又有j
屎忽開始痛

千其唔好咁諗！
雖然我都會因為咁而氣餒
但係心理真係要夠強大先可以同班仆街鬥
每次跌倒都要比以前更強大啊！！！

好似比人玩緊

召喚你

真絲

你地d女仔真係好狗

我無咁。。。。

其實佢對我係點？

平時出去好似好朋友咁
但有晚叫佢陪我 但竟然有sex出現.（我完全無唸過）
過左排又好似朋友咁 但又忽冷忽熱
佢有講過對我有好感 但唔會更進一步
（佢台灣人黎 屋企要佢同番台灣人一齊）
以前會日日傾計 夜晚會講電話
以家有時斷聯二日 跟住又會主動搵番我
但就講一段時間又走左無下文
我又唔知佢對我點 所以我又無搵佢
其實我係咪做左兵

咁要認識下喎

100%兵

覺得攰其實好正常
其實係證明你有做到好多野
咪停一陣休息再搞囉
大家都唔知夠唔夠個政府鬥
但盡左力又點會係垃圾

I know that feel

你靚唔靚仔

求屌醒我

記得一有時間要休息啊
唔好捱壞身體

你條問題點答都死

佢對你點忽冷忽熱先

好撚辛苦 見住佢越黎越冷淡對我
好想搵佢 但又覺得自己搵佢
佢又覆幾句唔覆 仲想死

我既睇法係 你en唔enjoy呢段關係先？
訓教咪當賺左囉

岩岩同左個女仔一齊
每次都係我問佢邊日出唔出街
佢幾乎無問過我邊日得閒同唔同佢出街
我有輕輕咁問過佢 點解次次都係我約佢而佢唔會主動約我
跟住佢話邊個約唔重要 有共識咪得
到底係咪真係我focus 既位錯左

你無搵佢已經好叻

尋日同我傾左兩個鐘電話 但係今日就勁耐先覆我message
但你都知依家社會氣氛幾差嫁啦 我都冇要求咩

一夜情...？

咁啊
有j就可以搵小妹

唔
準
搵
佢

屌 我好易投入感情既人黎
其實前兩晚都有同佢同二個女仔朋友出去
我同佢訓同間房 差d都發生左sws
之後又無事發生咁樣..

咁有無試過完全唔約佢⋯⋯？

好坦白講呢⋯如果佢好想見你，佢真係會主動約你，但佢無
不過，可能佢習慣咗咁

試下比啲空間大家先？
例如自己唔搵佢幾日 睇下對方有咩感覺？
其實我都係拍過一次拖 唔係高手

好撚難忍架
因為其實同佢好夾
好多野都傾得埋
係佢比較懶
有時知佢斷聯都係話下午有野忙 夜晚睇劇..

易上心真係好撚慘
天啊 fwb？

你比佢牽著走

哦～

識左都二年幾
其實同佢都曖味既關系

有心覆嘅，覆1 2句其實唔難

咁隨便嫁

小妹寂寞

無........有咁諗過 但係次次都忍唔住約佢.......

見到有絲打咁講
好似有番d動力唔搵佢
但有時忍唔住睇番相呀 msg呀..

你話習慣左我約佢？

算啦巴打 對你上心唔會咁對你⋯⋯
忍住啦 唔好搵佢

以前同佢日日傾 如果中間唔搵大家幾日
佢都會主動搵番我
但以家...真係覺得佢唔會再搵番我了

如果佢當你係佢既only one 佢點會在意屋企人反對佢同香港人拍拖呢點呀

係
甚至同其他人相處都係好少主動約人

多數會變成幾個月唔見

睇係ok，唔好再搵
犯賤

唉 我都覺有時拍拖有啲位自己會特別在意
看似好小事 但係唔開心起上黎又會唔知點

打錯字 係sex
我岩岩識佢果時無唸過會鐘意佢
點知佢開頭比較主動 到我主動時佢又咁..
真係想屌死自己

唔會啦 佢走個陣有同我講 我見到佢在線上

係呀 我都覺
有心覆 真係問我搞緊咩都好
但佢以前一直都咁
有時無搵一兩日 佢係會睇劇睇到訓教..

希望我真係忍到

係到陪你傾啦

咁可以點😂講真宜家既感覺就係好似淨係得我想見佢咁 但係次次出到黎又幾sweet

佢以前有試過同第個國藉既拍拖
仲比佢屋企人反對得好勁
所以佢話唔敢再試

如果真係咁鍾意
點會忍到唔見唔主動約
都一齊左啦
女仔主動都無太大問題姐

睇定啲囉，反正先啱啱一齊

我明白架啦 絲打
多謝你
希望我真係忍到

屌⋯⋯咁仲係拍拖咩

其實係真係自己太在意呢啲 定係正常既男人都會在意

完全明 女人心海底針 想喊

好難捉摸呀～～～

最怕自己寂寞嗰陣又會忍唔住搵返

我見少幾日都唔得

一齊加油啦 巴打
好難涯 日日運動等自己唔去唸住 同比自己靜靜以家

忍到既與其糾纏 不如黎緊搵個更好！！！

小妹都在意

每個人在意嘅嘢都唔同，唔需要去諗自己係咪太介意某啲嘢

因為你好care佢
自然會care埋細眉細眼位
唔緊要係溝通。唔好將小事化大

一段感情去到最後就會變成咁
利申 過來人

其實我係好忍得既..
以前因為我無搵佢幾日 佢嬲左我
所以果排我都會主動..
但以家開始覺得佢有小小淡..
我應該都唔會搵架啦
加上以家同佢開始無話題

真
好似得自己一個付出同愛對方咁，但又唔捨得分手

新鮮感無左？熱戀期過左？

無話題係最好嘅斷聯方法

你又係
不過始終有小小唔捨得者

好想同佢瘋狂傾電話

我以前都係

又話寂莫

多女

本身密密傾
但今晚突然online 不回
有咩原因

交友app識佐一星期

多謝大家比提議我 頭先見到嗰好負面嘅post 成個人即刻灰咗 上黎講左兩句舒服好多

又想落去跑步了🏃

獅子仔表示需要好長時間去忘記
曾經想del晒佢既相..但唸唸下 都無del到

好掛住掛住人嘅感覺
好想談戀愛

以前
不要再說了

都係既 咁你又唔係木做
依啲情感好正常

屌 2點跑咩步 踩單車都仲可以

一係忙
一係淡
一係厭

打比佢囉

太夜，危險

唔捨得放手換來既係... 浪費左大家幾年青春

召喚成功

係 留低既得返責任

Online即係唔係忙

獅子女表示放低一個人好難，我都無del過所有同exex嘅相同對話
btw唔太信星座

我對你付出的青春這麼多年，換來了一句謝謝你的成全

可能⋯⋯⋯⋯
有人代替左你

好..難

Stay strong!!!!

放低真係好難
對上果個拍左四年幾
用左成年時間忘記..

咁online唔代表一定做私事嘛

絲打小心比人呃 尤其心靈咁脆弱
我都好想比人呃下

打比人啦
想就做

ya我是咪好厲害

乖 唔好唔開心 哥哥帶你去玩

上次四點跑去海濱 一個人都冇不知幾舒服

exex拍咗2年幾
成個高中生涯都係佢

我想做呃下人果個
但內心唔允許

唔敢 驚佢覺得我煩

去海濱發夢呀

真
對唔住自己良心

醫護巴

為你點唱一首
曖昧讓人受盡委屈

My one of the favourite songs

最慘係你呢d
話事話 如果佢再搵番我
我係咪好應該冷淡回應算數
以家成日覺得佢會主動搵番我 屌～

醫護巴是我的！！！！！！！！

個個兇手就係你

你男？

屌 聽到好灰架wor

故事有啲長，想知再講

比人呃多

我唔想比佢覺得我煩
Btw點加密 我想講多d

我都唔玩交友app

玩咩呀哥哥？
點解我屎忽又開始痛

話事話 點雙重加密

一時諗唔起啲開心既歌sorrrrrrryy....

唔算啦 吸唔到我

以家loop緊首咩 那女孩對我說
仲想死架

我都覺係
因為我識佐佢就dade out jor其他人

望住個海 靜下諗下野真係好舒服

Fade*

continue

今日我都踩車去海濱靜靜 係幾舒服

就玩你屎忽

我唔期望佢愛上我 我唔想佢討厭我

叻啦叻啦.jpg

咪搶

有j

一齊聽無底洞

你好呀

我係

上次睇林宥嘉演唱會，聽到小妹流馬尿

你點呀你老野

一星期咁快就變

雙方關係去到咩程度？

曾經擁有就夠了，希望佢幸福
係，hea下佢

我的

屌依句好sad 講多啲黎聽下

你一講即刻去聽

屌你咩意思

童話？

半沈船

我架死八婆 搶咩

屌 好煩啊！又想屈我啦

頂我追唔切po

唔想放棄但又唔想再有人犧牲
好矛盾

拉到最後有個鎖就加到密

講多啲黎聽聽

我又覺得～
覺得自己唔值得同佢一齊

我冇玩過 dade out jor姐係...？點

屌你自己講哥哥

童話麻麻啦以家

老野表示搶奪成功

或者我再講多少少

介紹啲歌黎聽聽

好快吸到

我見到好多人都開自動車 知唔知邊隻 有冇犯法

愈上心就愈唔開心

我買唔到

第一次覺得自己咁搶手

只是太愛你

我⋯⋯講錯

好似犯法架啵 電果隻
唔好亂試

想瘋狂比醫護巴救我

渣ga

扮乜

咁就搵下個

依首必聽啦